觀塘割頸事件 我發現到有幾個好奇怪既疑點

首先大家睇下個gif圖 點解佢割果陣
佢個手碗會向下調整？有心唔想割太深？

仲有幾個疑點

一，如果有預謀犯案 咁點解唔選擇一個容易逃走既地方去犯案？觀塘A1出口得 個地點根本冇可能逃走 左面係樓梯 右係lift

二，點解犯案會唔帶口罩？

三，果位手足有預謀割頸 但冇準備逃生路線 冇帶口罩 身邊咁多記者 唔怕比記者影？即使比佢逃走到 之後唔怕比人查到？

四，根據頭條日報指出，佢條頸個傷口3至4厘米傷痕 但tvb影出黎把界刀 跌左把刀片出黎 但把刀片係冇染上血跡!!!???

各位點睇？？？？？？？？

利申：割狗絕不割席
但只係怕中共想做戲阻止人權法案

[member我只想提醒大家 無論依件事 只要大家搵到證據證明係黑警自編自導自演
只要令到solomon 同美國政府相信 對我地 對人權法案係好有利！][/member]

其實我唔太信手足做
唔係我睇死 跟鶳就得 殺警唔夠膽
同埋都知道有狗掟氣油彈 佢地自己人做有咩出奇

咁樣界落去都話做戲
要做戲直頭殺左隻狗等風向轉呀麻
次次有人做野都比人話係狗係中共手法 想點呀

咁唔洗驚，割個幾下頸唔會令人權法過唔到
恰支那係國策黎，美帝就算見到都會選擇性失明

捉到個新既account

Good Evening Sir

善用不推文冋覆。

回

解釋唔到個動機 覺得好奇怪
點解要係一個咁多警察記者既地方做
一定唔會走得甩
同埋只係𠝹一下又唔係攞命
要冒咁大既險 唔合乎比例
正常人點會係呢個時候動手
一定會俾人影到同捉到

拉

拉
割得好

點解要對中間既狗落手，唔係應該最後一個最易？

割頸咪割囉屌 係手足嘅話做得好籌錢保佢平安 係臥底嘅話咪多謝佢破窗囉 仲得閒出啲濕鳩theory捉鬼

你用陰謀論解釋既話其實點都會講得通，可唔可以唔好咁撚煩

唔可以排除佢係以必死既決心先行動，可能預咗自己會死？
係更多分析之前唔推，唔想錯怪左👋足

真又好假又好啦
都冇人可憐啲狗

係手足做就威
係臥底做就好笑
最好係老共派人做戲
成件事最可惜係冇死到

講真佢殺得成
我當佢係手足有咩所謂

影到樣=唔會死，
因為一定要上庭。

有必死決心係會不停兩下三下四下五六七八九下咁插落去

次次做完都爭住話黑警做
多啲睇下老豆搵仔講咩啦 屌

我都覺得有啲疑問，1)落刀用刀背，2)條防暴個頭規唔帶護頸，好似預咗受呢一刀咁，3)要偷襲應該揾夜晚又落單嘅警賊而唔會衆目睽睽之下出手，目的何在，的確疑點重重？

假到

議員黎左香港，即刻有人殺狗
大家唔覺得奇怪？

但係隊一個咁少

唔洗緊張，狗命就係賤，就算隻狗真係死左，啲人三兩日就唔記得啦，你見依家仲有人講斬狗嗰單咩
mon po狗你哋condom嚟咋

連登唔係歌頌殺差佬係英雄咩
佢好明顯信左

阿sir可以收收皮先

真英雄達到目的後邊會介意比人話係鬼

真殺同假殺好大分別

又捉鬼又真義士唔會點點點

屌你地真係好撚煩，冇人做時又要屌，有人做左又要呢樣果樣話唔係自己友做

咁輕手邊會死人

阿sir認證

咪捉鬼啦屌

做戲

自編自導自演囉

睇下大公報今朝頭條就知啦

核彈都唔割得個講字？

你要咁大膽假設既好應該比更多證據，而唔係比一個看似合理既推論，唔通我唔同意又可以話你係對家想分化我地？

小心連登貞探入黎圍屌你

其實介刀冇血好正常，係要等一兩秒之後， 啲血先開始飆出嚟。
不過睇佢把鎅刀想割喉嚨好似調轉咗。

咪係 on9
做得激進d又話係鬼

no
中共想做戲阻止人權法案 不同意

中共係想黑警更加仇恨示威者， 依件事會不斷係黑警內部煲，洗到個個都想殺示威者

推啊

奇你老母咩 又想割
你用腦諗下 你係狗 你會唔會教人劏自己呀
唔驚人 有樣學樣 咩

morning sirr

對上一次好似 捕佢地收工？無鏡頭影到
引起好大回響
今次刻意係鏡頭前 用𠝹刀？
比鏡頭影到呢件事唔古怪
但明知圖中右邊有個器材係拍攝都照做
好似有劇本

你把刀要幾快先無血? 劍客定點? 光速劍法? 假到咁都可以有理由.

有乜理由連口罩都唔帶咁on9

有心插 唔似囉 似黑狗自編自導自演

成班阿sir衝出嚟

肯撚定做戲
今晚集會最後再博盡 人頭博你芋頭

88 sir

你冇膽就收皮啦

有心插就唔用依把啦

唉 唔撚用手套

做戲做全套啦
下次攞支警槍出黎轟

吾洗好快，因為工作，有幾次都吾小心的無情力受傷，自己都睇到傷口真係兩秒後先不停飆血出嚟。

拎把刀出黎就割蓆 核彈都未出 成班偽毒武返去砌路障算啦

重點係: 割撚完個個係諗單嘢係咪做戲，唔係諗個黑警有無事

希望唔係做完場戲再插贓嫁禍，搵手足頂

成把刀吉落去一滴血都無, 點駁呀?

on9
你不如話所有出嚟行動嘅都係中共扮

看完上面, 年輕人醒啦 , 依班友日日推別人去做暴力的事 , 衰了或太OVER就光速割

推

如果係真義士, 呢個時候最想我地割蓆. 佢條命都唔要, 點可能美國議員黎果陣做壞個名? 只有警察先會上黎不停講, 係示威者做架, 你地千祈唔好割呀

連登真係痴撚線
有人帶頭做野都要開神探mode

秒變condom
人哋搵命博 你班仆街想割？

exact7ly
所有野都只係利益同立場問題
你估得777識扮盲咩

推this

拉 post

之前已經吹有劇本
殺警

咪on9

簡單

唔割

完全唔似偷襲，入鏡入得咁完美，似拍戲多D。其他疑點唔重覆

漢奸又來了

係做事方法，小學生都不會用甘醒既方法。
anyway 五割

所以玩完，太多on9，乜都陰毛，風水，有鬼

真假都好 唔割蓆

個人分折
一係卧底
一係個手足就智慧不足
一係共產黨派黎既

如果殺狗的話
依個方法算係最冇智慧
攞介刀 你最多殺到一個
而比人拉既機率係極高

另外佢係冇帶任何口罩
我以為佢預左比人拉啦

但佢又要跑走喎
其實佢跑唔跑 露哂樣點都拉到
所以 結論就係佢唔會有事

運動仲可以發展到今日
全頼大家既智慧
我個人相信根本又係演員
而依位演員係共狗派黎既

我相信佢既任務係殺警
只係失左手

前線黑警真係慘，比人當 condom.

港共支共要佢地死一個令我市民同前線勇武割席。

真 知唔知手足要沖破幾大個心理關口先夠膽做
成日話狗扮

用刀背刀尖割頸?
把刀拎反左?

唔戴口罩真係好難信係手足做

不過都係義士，割狗頸係勇者

拉

五你老母呀5p仔
不割蓆但係話人係鬼
人地已經犧牲左自己未來前途仲要俾你班冷氣軍師指指點點

岩，邊個做都好

都做得好好

#原則 #P009
【輿論導向：真正嘅「無賴文宣」】

每當有勇武行為出現（掟磚、掟酒、用丫叉、斬傷狗隻），都有人模仿對家老屈招數，用大量「無賴文宣」話係臥底煽動前線、打傷狗嘅係臥底。

現今流傳嘅「無賴文宣」特點：
1. 唔理三七廿一，屈咗係黑警做先（對家／傳媒Fact check後就不攻自破）
2. 明知係假料／自製假料，自作聰明屈對家（假到幾乎冇人信，破壞自己形象 e.g. 屈義士係劉馬車）

呢啲謠言、老屈最多只能作短暫嘅包裝，而且只有弊處：有心求證嘅會好快拆穿、繼而對我方失信，而無思考過俾我哋呃得嘅人，下次都會好易俾對家呃返。

但咁樣並唔係否認要嗱渣、要無賴——既然要做無賴，就做到最盡。單單散佈Fake news、甚至將勇武事蹟講成係黑警做並唔係真正嘅無賴——要做真正嘅無賴，就係大言不慚咁承認，藉此宣揚勇武抗爭嘅正當性，甚至係塔利班式咁認晒啲戰功。

理解我哋嘅群眾並唔會因而割蓆，反而輿論會趨向有利我方，勇武抗爭、激進手段會逐漸得到社會大眾嘅諒解。譬如同一開頭有人破壞港鐵，好多人都會衝出嚟話唔係我哋做，到後來大家都可以肆無忌憚咁認：「係我哋打爛閘機，吹咩？」套用落更激進嘅抗爭手段亦都一樣，掟磚汽油彈又好、整火防線又好，凡係威脅到曱甴以至政權嘅行為，我哋都應該理直氣壯咁做「無賴」，因為公義本來就喺我哋一方。
===========
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

會唔會老黑死士安家費

Good morning sir

做得咁on 9 米做啦。

又唔帶口罩 巳經好出奇

就係做戲先界個小小，唔係戲先殺狗Y。

因為大家都知示威者唔會咁做。仲要係過法案呢D時候。

Good bye sir.

如果佢係假義士
我相信1) 入狗局完好出黎，冇被打 2)冇光速告佢

疑問可以提，但大家唔好割呀

警察扮示威者乜都做哂, 又打人又汽油彈

偏偏扮渣界刀, 扮下野吉下自己人就立刻無可能, 過哂黑警底線.

吉又吉唔死, 呢單野鬼到爆. 果個人連輕傷都唔知算唔算.

義士要吉人, 識唔識去老豆搵仔搵目標呀? 駛唔駛咁揚做比咁多個記者睇呀? 目標係林鄭就話姐, 果個警察有乜特別呀? 除左佢偏偏無護頸之外.

Ar sir 嘅意思係上次休班警俾人斬🤔？
發覺無人可憐又冷處理左

well 真定假都好 我都不割 拉

多謝你肯定係黑警做。

咁樣做戲害我地希望佢坐終身

黎d唔係叫「割」頸。係吉

各位手足，有冇人金鐘灣仔甚至中環銅鑼灣返工？lunchtime 去探下警總48小時靜坐銀髮族呀！
如果各區打工仔有興趣好似中環快閃甘既lunchtime 活動，請加入 一齊傾

點解唔係刀鋒嗰邊割既

事件出咗之後，D狗可以更理直氣壯開真槍。

連登仔係寧願信神秘、預言、風水、臥底都唔願意掹大隻閪眼承認各種武力升級先係抗爭出路，你睇每次有人做野都會有班懵撚衝出嚟話有鬼有臥底扮示威者做就知
一群不思進取永遠只會長他人志氣 滅自己威風嘅懵撚，革你老母命咩

如果佢真係鬼
1. 差佬條命賤過泥，打份工割埋你大動脈
2. 做臥底咪以為有豁免，一樣踎成世，更何況中共為咗掩飾件事，下場只有被自殺

condom仔
見到自己下場未

人哋就搏命割頸，樓主就搏命割蓆

次次都話鬼， 邊會有人夠膽做， 反正呢個唔係 一直以嚟嘅目標咩， 係手足又好破窗效應又好， 冇必要深究

記唔記得有張doc流出係話必要時犧牲幾件

好簡單

倒轉諗 由你行動都唔會簡果個時候環境落手

鬼到仆街

屌你老母啦 但邊有人咁撚蠢咁吉落去

是假的,只是用刀背做戲,
太多5毛和假新聞, 大家要開始學習去分析了

pull

有樣喎，起佢底咪得囉

good morning sir

1，睇落似乎係用𠝹刀刀背以下以上拖？
用力拖同樣流血 但效果唔同

2，咁難走嘅位落手？

件事有疑點
不過又唔可以一口咬定卧底做
觀望下先
不過藍絲廢老拎嚟指責示威者 可以同佢地講下陰謀論 動搖下佢地

特登無護頸 點會割錯人

老豆搵仔大把機會, 果位義士唔識上去搵?

有無人識隻鬼?

係，似做show

好希望係劇本 如果係手足真係告老謀

大家似乎鐘意用捉鬼來掩飾自己嘅細膽，你唔敢做，有人敢做就話人係鬼，係咩邏輯？

手足黎，勿分化

屌你啦，情急之下咁撚易咩

Good morning 五毛

今日割狗，聽日割藍絲，後日割左膠。

果個義士個plan本身好有問題, 如果個個警察個盔都有護頸, 佢點吉? 剛好有條友佢無, 又比佢撞中, 又比佢埋到身.

其實嗰手足可以咁激咁勇，佢平時一定係深黃，起下佢底，如果乜都冇提過或籃嘅，大家就知乜事

地下組織有5萬人係香港

無錯 都想講綠衫好似多數有護頸
便衣同速龍就多數無

又話唔割，自己就係度分析真假，你對唔對得住畀人拉嘅義士啊？你咁分析不如話岳巴 hyperkick 巴都係鬼啦，依家有人破咗窗，做啲你唔敢做嘅嘢就話係鬼，係啦依家成個前線都係鬼啊，其實無示威者㗎喇。

樓主，唔係講句核爆都唔割就可以戴哂頭盔㗎。

我都懷疑係黑警做場大戲
都係果句核爆都唔割

我都覺得幾怪，點解割狗唔帶口罩
仲要係咁多狗面前落手

似唔似係用刀背去𠝹喉嚨位？

狗命真係無咩價值，但用刀背可以殺人？

係你無擔姐 人地做左出泥又話人地係鬼 出番泥睇到都幾撚灰

係咪手足做重要咩？
唔割

不推文

好像無名？

Push

想殺佢直篤埋去啦，仲駛諗

有心點會用刀背？示威兄弟一向快閃，點會無後路又無口罩？？

呢幅圖證明到根本唔想攞命，手腕向下呢個動作無得呃人

唯一想知係班狗先前知定唔知

唔重要，只係想討論下點解咁𠝹法同背後動機

割你老母疑點

呢下同之前屯門搶槍一樣，唔係真打

屌你地班陰謀論on9 仔
核彈都唔割唔撚只係口號黎架
講撚完一大堆割蓆野再加句"唔割蓆"就算？
咁撚鐘意捉鬼落去捉囉
次鳩次有手足做完野就鬼
係啊係啊 所有勇武都係鬼都係狗 咁開心未

會唔會只係精神有問題？如果係，係直頭唔洗坐

純討論，勿屌

純粹疑問
anyway 核彈都五割

唔撚係口號黎得個叫字架屌你老母

乜鳩都疑點重

個度成三幾千人又記者又防暴又點又點
正常人都唔會衝入去咁樣界啦 實俾人捉到入警署打死
如果一個人真係想同警察攬炒
揸部車撞入去起碼死幾個啦

真係有d可疑，
rational choice theory,
都指會balance 成本同成果先會下手，
無蒙面加咁多人望住下，
咁大既風險下要下手，
根本有d怪……

請問割狗同阻止人權法案關係在哪？
因為示威者暴力？唔記得咗立法動機？
因為示威者畀人打先立？

屌你老母！
葉公好龍！

認同

原來一定要做到一百分先係自己人做？
人地有勇氣做出黎已經好過冷氣軍師，做得唔好咪當有改善空間
有無想過下下都輕易話人係鬼會令人心灰意冷，以後無人會令行動升級既行為
你坐o係度話人係鬼好易，人地o係現場做從未有人做過既事好大付出架

唔好講咁多打死唔割

睇完個所謂陰謀論,我更覺得今次係義士蠢,如果真係鬼,更加無可能咁多漏洞,好似上次斬狗,係鬼到但都捉唔到人

同意，如果有心做佢，點解要佢地成隊人先做？要搞可搞休班警或者佢地屋企人。
又唔帶口罩，個到人多好難走。
片應該係真，但件事鬼鬼地，有機煽動黑警情況，所以要搵人祭旗。佢地有機又做咗condom。
不過基於不割蓆，同睇到都太快人心。我都係支持嘅，唔做多幾件

後生仔就係衝動

點解咁多人話割 唔通應該有疑點唔拎出嚟講？

大家幾時先發現呢個討論冇意義
佢係咪鬼，美國會唔知咩？
成班on9仔係連登屌黎屌去，拗贏咗對方有咩用
推行動post好過啦

除非你吉中動脈，爆晒血出嚟
如果唔係把界刂刀真係未必會染血

收皮啦屌

佢落刀係吉落去, 唔係好快咁一野界過去.

血少成咁, 證明佢真係落位係錯同輕. 佢咁冷靜走過去, 成個職業殺手咁....然後渣刀渣錯方法然後吉錯位?

割未割，民意唔會逆轉嫁啦

你想點呀， 又唔係你做點解咁肯定係義士做呀？

只從影像顯示，好大機會自編自導，如果真係得咁深血流如注，件制服都染晒血，條防暴亦唔似受傷咁款

利申先,唔割

但有幾點我覺得好唔合理
第一,咁多記者,點解唔扮記者去做(至於唔戴口罩，我覺得嘅係戴左口罩你會埋唔到狗身,狗一定會好戒備)

第二,點解要揀個咁多人嘅位,好難走佬，又影住晒。

第三,點解唔揀最後一個?

至於大家話咩血少同手勢問題,我諗係經驗同技術問題,有幾多個人真係割過人頸。

但我想講割人肉冇大家諗咁易,小弟冇割過頸，但割過手,知道割手要割得深其實有難度。

屌你又唔係恐怖分子使乜要衝住出黎承認責任呀
無人話要割席但對外輿論上有得入對方數點解唔做呀
事情都發生左人都拉埋話人捉咩鬼啫，捉鬼係事發前做架嘛

AGGER

樓主：有謀無勇
義士：有勇無謀

同埋個綠衫第一反應就係鎖定同撲低對方
而唔係檢查傷口，個反應都快到好奇怪

岩岩睇新聞，元朗一家酒樓被掟催淚彈。示威者有都掟左黑警先啦，好撚可疑。

true

被突襲割頸第一件事唔係護頸 護自己

唔駛擔心，遲d實知義士身分。到時就查到係真義士定假

我寧願係做戲
唔想手足坐終身

刀片向下唔係向內既喂
洗唔洗上下解剖堂？

垃圾神探post
目的想割蓆 唔推

唔通義士知道左出面有人將單嘢瀨落黑警到佢會因為咁而唔開心咩
諗下有咩實際方法幫佢仲好啦

點可能無blackblock 下做甘樣的事。

平時打真示威者都咁狼，想殺警嘅一定打得更狠，即場拉時有冇暴打？可以略見一二

連登同現實真係差好遠
汽油彈又鬼、打狗又鬼、插頸又係鬼
其實事後孔明，所有效果好嘅就係自己人做、效果差少少就鬼做

講真，將勇武行為（包括時機未必啱你心水嘅）賴落鬼到，等同割席
有啲日子我接受衝就係鬼呢個概念，例如機場唔衝禁區、美領唔會衝入去。但如果大家內心底未接受到勇武抗爭，不如唔好再叫時代革命，因為革命就係要勇武

義士需要嘅，係我地令佢無後顧之憂，有一筆人道救援金。另外，係我地俾佢嘅榮耀
觀塘手足，你係英雄。

以今日作風
拉開距離 拔槍就射拉 仲制服咁危險?

好奇怪地咁多個禁人都無人幫流血果個急救禁傷口

佢地預先知道傷口唔會重

無人想知你咩po啊，咪再爆出黎
第日去煲底講啦屌你

因為佢吉咗落去，但修口好淺啲血先慢慢滲出黎

利申前排自己吉親

𠝹刀唔係攞黎𠝹，想點

呀sir早晨

如果佢真係上到庭被控企圖謀殺, 我就真係信佢係義士.

感覺單野好快會不了了之.

樓主正廢閪、你示範一次應該點割頸才正確
完全禁封

殺狗都唔割

一個人行埋去都已經棍如雨下啦, 用刀竟然無比人打?

呢單其實唔寫推測啦
手足做嘅，籌旗喔，謀殺真係好大獲
警犬自己做嘅，好快會有下一單，睇下邊個唔好彩抽死籤

似用刀背，點堺啊

以上又真係好多有臥底做過.

不如咁啦, 你點證明一定唔係臥底?

各位睇清楚, 佢係用刀背鎅個黑警架

又點會鎅出血?

我企正佢後面 望住佢吉 反應唔似係做戲

點解話係臥底做就係同勇武割蓆？

死口話係手足做，唯一優勢就係坐大聲勢
但以家件事係失敗左，唔會有破窗效應
唔好盲目信老豆搵仔果套
就算係義士做，推落D 狗到
係可以令班黑狗更唔可信
而且可以用呢D 理由收納藍C
今次單野做到咁奇怪
一係個義士嬲得濟想就地正法
一係就係有演員

我想講勇武做野唔係想攞彩
緊係乜撚都推落班狗到
可以做埋輿論，又cover 到勇武

連登仔：總之反政府就係鬼。

與其做冷氣軍師，不過幫手做多啲文宣。

不過呢度真係開始警察多過市民，就黎變警察討論區。

不推文

而且有呢個決心點解唔燒車,一獲熟

講開漏咗一樣野
佢哋唔係白車送去醫院
係自己車去
即係途中冇俾醫護人員驗過傷

要上庭都可以 畏罪。自殺

說好不割
而加單單都想割

唔好on9 得唔得， 明顯自己手足就唔會識點殺人，手法唔正確有幾奇，仲要難得有機會咁近班狗，有決心嘅緊會出手啦，唔通好似你地班軍師加神探咁得個諗字咩
其次佢比人影到樣咪唔會被消失囉傻閪
如果係對家做隻狗一早死咗啦，佢地係專業㗎點會失手呀
咁撚得閒做神探不如做實事啦屌

應該係精神病患

同飲茶d廢老一樣 得把口

Exactly 我想講嘅嘢

最重要係有呢個決心佢用把普通生果刀都已經可以死人.

條友太冷靜, 好似職業殺手咁. 唔好話警察, 佢咁高技巧, 連林鄭都可以買得起.
不起眼地接近目標就職業級, 但一落手忽然又變成業餘, 我唔係好信羅.

淨係見到Cctvb播哂慢鏡又紅圈圈住就估做戲，dklm 班狗濫暴又唔見佢地又圈又慢鏡，睇到好撚嬲

大龍鳳

真心想香港好既等通過咗人權法先個再衝.

佢哋已經開緊真槍

首先，殺警唔割，永遠支持。

講返條片，揸刀揸到咁，係奇怪。

仲要似係刀背

葉公好龍的撚樣。

連facebook師奶都未割 on9連登仔都爭住割

仲要最多記者影到既地方，又多警察根本無得走，仲要唔帶口罩。

我希望係做戲
唔想任何一個手足有事

咁都有得割?

真定假唔知, 如果想真係割狗頸, 我覺得係D夠Full Gear 同咁充足人手時去做風險太大. 成身Full Gear 可以割到佢嘅機會真係好細, 而且現場又多狗, 俾人捉到嘅機會又好大.
除非佢係做俾現千記者睇啦, 點到好! 如果真係手足做嘅, 點都唔會割!!

光復香港, 時代革命

手套都冇對

所以俾人話連登小學雞
成班垃圾同5毛
唔係諗升級
仲係諗緊有咩唔關我地事, 我地要好和平慢慢黎, 好撚驚人地唔過法案, 交晒俾人地美國就得

但係佢救左好多apm既手足

帶口罩點埋到身呀師兄，如果手足有罩一定被消失

似用𠝹刀背
希望義士無事

狗都係抵死

殺警都唔會割 就係咁簡單

骨魔靈 sir

用刀背

唉，連登遲早俾你呢啲自以為是嘅偵探搞死

Agger
拉post

擺明做戲啦，黑警又揾位升級武力

刀背 刀片頂係唔利
反手 一定唔夠正手大力

點解你個自己人連手套口罩都唔戴
點睇都唔似預左自己走到
但落手又好溫柔唔直接插落去

等左咁耐終於有義士犧牲自己出黎升級劏狗 又即刻有人出黎質疑係鬼

岩,本死去要殺人用cutter?預左命抉命 why not 軍刀or 老牛?

基本防護都無
而家和理飛都會戴個口罩啦

刀刃向外
應該係 捅
唔係 割

疑你老母

除左賭波唔睇連登 好多撚樣
話咩睇死手足唔會咁 屌 未行到依一步夠竟係手足係鬼
定你班撚樣覺悟未夠

分你老母析咩 咁叻第時入去做狗囉
手足做嘢又話係鬼
無人會信你係鬼
對家唔會
我哋唔會
咁你講嚟把撚咩

黑警死全家

你去殺人要幾摺先諗到用鎅刀3

真😂😂 有時d 野唔洗下下幫曬自己友講既 呢單野都好明顯係手足做

一四年烏克蘭人革命殺咗唔少警察
歐美照樣齊心制裁俄羅斯
令俄羅斯經濟崩潰

比人除左

一句講哂 𠝹狗不割席
但有機會係狗做

睇你既負皮數 比較下面幾層同一個point既正皮

就知連登仔風向幾易帶

班撚樣又道德撚 中計撚上身成日叫人升級
升級左又話人係鬼 屌你地老母

睇下有無提堂就知

其實好大機會 唔係 預謀
睇落係臨時 太嬲 出咗手，咁啱有界刀係手

第一 睇落去個手足都年輕
第二 割頸好危險，要做劇本黑警唔會咁玩，錯手係會死自己人

第三 中共要搞劇本殺狗就唔會割頸，係幾十個雞尾酒飛埋去，畫面先會震撼

第四 鏡頭上咁做根本唔震撼

如果你話鬼，旺角爆炸聲個單就真係好鬼，前線掉雞尾酒基本上都唔會攞命，何況去做炸彈。而且炸彈會令好多老一代諗起六七暴動

另一單好可疑就係元朗酒家手擲摧淚彈事件。

依單個手法咁，邊會似鬼做，而且印象中依單係有家屬出來認頭話搵唔到人

連口罩都唔帶..

正常一定係從後單手抱腰
另一隻手將刀刃伸到喉核位
之後再向外割
咁先確保到一定死
呢個出手方法似做媒多

正解你當美帝議員真係弱智㗎咩

都係嗰句
你真係當美國佬on9架咩

是但啦 又偵探

屌你老母
做戲有無需要搵人斷正
咁樣打得甩咩
喬裝狗都識戴口罩
點解割頸唔戴就係做戲
logic完全唔通

擺明警犬做戲 上次休班狗中刀 都係戲
真係有傷點會唔比記者影
中漒水個單就比人任影

有冇人影咗割頸的人相，再查佢係乜人。
如果唔係香港人，再post 出來。

有人話點解唔戴口罩
戴口罩佢未行到埋去已經比狗逗緊啦戇鳩
全部偵探上身唔咁多嘢講無人話你啞
手足睇到呢個post 會點諗

不過都睇得出佢幾大力 隻防暴 成條頸都側左

TVB用慢鏡放出刺出去係一把刀好清析，咁連登神探有冇睇下當時刺出係乜呀？

有條片係影到口罩甩左出黎

重要睇下刀片突出之長度，同TVB嘅片比較下。

你係咪唔記得lan線自殺

卧底黎

咁真係鬼

是口罩都唔帶 真心有d怪。。。

放在地上嘅野唔洗研究喇，唔離哂譜擺乜都得

on9？ 拎甘撚大把野出去米去到都米人捉左啦

點都好，前線綠狗已成condom
真手足插，港人唔割就割你班狗
卧底插，政權搵你做棄子

收皮啦屌你老母

我覺得係唔需要咁過分分析
首先紅字 我自己認為喺嗰個方向同高度出刀 如果直刀既話最多只會係刺傷，而動脈係需要割斷先可以造成大量出血，而橫刀就算佢冇時間打橫拖刀，都可以增加壓入去既深度同喺傷口闊度，所以最後佢下意識調整咗角度
一：佢雖要一個比大量記者影到既位置 佢想每一個媒體都影到呢一幕
二：可能佢係死士 已經預咗比狗打死或者半生不遂再坐終身
三 = 一加二
四：界刀刀身薄加上進出快所以血唔留刀係好正常

你睇吓，求其鳩up吓都可以有咁多位討論就知道討論嚟係冇結果 冇乜意義

我屌你老母臭閪
做乜都話係鬼係鬼
仲要咁撚多正評
你老母臭閪 真心嬲
你咁撚叻你一個人打撚哂佢啦冚家拎
前線出嚟搵條命搏仲要畀你話係鬼？
你又做過啲乜撚野呀？
屌你老母閪最撚憎就係你哩啲出成個post話鳩人係鬼 最後打句利申唔割
你割就大大聲講出嚟啦
係唔撚係男人嚟？
縮返入你老母隻閪到啦柒碌

係咪手足做唔重要，但真係唔鼓勵用咁不智嘅做法，做啲咩唔係重點，自己安全先事大。幾時都要諗吓自己點全身而退，勇敢太值得尊重，但應該要有謀。點都唔割，但都唔希望手足太盲目勇武。 陰謀論唔講太多，反正信嘅信，唔信就點都唔信。兄弟爬山，咪一邊行事，一邊向外國講件事嘅疑點，真正核爆都唔割❗️

還有一個疑點,
衝出來捉人的黑警係身手好快,
由右頸被割的黑警的左前方衝出來
好似一早已準備好一樣.

戲黎！重要用cutter ，我拉出拉入
點知

block咗再傾

Agger
樓主好驚返工俾人割？

之前大陸政府咪出哂memo隨時搵人隊冧一兩個差佬都要民意逆轉

失憶呀？

sorry, 睇錯, 係被割黑警自己捉.

不能同意更多

一刀界落條頸到你都可以話做戲
咁撚多人咁撚逼界唔中有幾出奇呀 你當人地係專業殺手咩
一秒咁短既事你係到定格睇佢有無收刀你真係on撚鳩

係呀殺狗會民意逆轉
殺示威者都會咖
為左香港 不如樓主比條頸我劏一刀啦
利申 我隻手碗會向下調整

push

咁就可以埋沒手足付出？
講得多，呃自已呃得多到時有手足真。大規模殺狗又話係自導自演同冇人幫冇人救㗎啦
而家理得佢係手足定自己友做
只需要煲大屠狗長輩呢個理念
話俾班狗知唔會放過仼何一個。

私人恩怨，尋仇！

手足定狗自己友*

跟大隊 block左先

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

狗內部group話呢個係警察自己友
媽啊依家好亂啊
究竟係狗扮手足定真手足

一來真手足唔想傷佢個心
二來狗又真係玩緊呢d19招

殺機來講, 除非係慣犯, 否則都係衝動多, 點會諗咁多野....
同埋殺機呢, 我諗呢度好多人, 包括我自己, 都好多個時刻有過呢個想法, 只係因理智同膽小所以冇做........

就係咁

支那以為lee d小動作可以阻到立法
真係好天真
無晒棋喇

從慢鏡睇，好似係刀背向喉嚨，而手臂在無阻擋下發生，呢個係重點。陰謀論計，如果係場大龍鳳，演畀來港美國議員睇，香港示威者有幾暴力，勤力老記，請FC吓，刀手背景，收錢做嘢/串謀狗狗演戲，所可能留底嘅痕跡。

LAN線果單係殺人 但未有證據又未上庭

有時臨場情緒係好影響手足
好似我尋日發夢係新都會360見到啲便衣蒙面狗都好撚嬲
都屌左幾句
有時做傻事真係唔出奇
Btw不推文

查到背景未？

平時手足都係鏡頭前立即被打到頭破血流, 今天想殺狗一定, D狗實打得更狠, 捉咗手足後有冇被狠狠咁打? 有冇之後的影片FC? 仲要睇下告佢重定係輕罪!

點到唔割! 如係真手足, 要籌安家費俾佢!

同埋咁樣篤真係篤得入？ 有無人買舊豬肉試下

邊有咁多最危險=最安全

尋日有個post都提過係對面d人黎

仲要其實咁揸無乜殺傷力 難啲用力

我覺得呢個真係收左錢做大戲屈落示威者到
跟住等外國見到,覺得香港人幾癲,香港政府好多野都係逼於無奈

平日藍絲單挑靠嚇都拎西瓜刀，割頸得界刀

1. 中共喉舌講明有殺警劇本
2. 前線手足都會戴手套
3. 想次話斬警都係夜晚伏擊啦, 咁明目張膽殺警?

又係臥底

用刀背跣埋去都叫割頸咩?

唔好答佢d問題
好似幫對方諗埋咩動機 點解會咁落手咁

唔戴口罩去做啲咁勇既事,真係好唔make sense

依單點都上庭，睇差佬幾時同落咩charge先算啦，靜觀其變啦吹乜Q

講得好終於捉到啦！

我都好認同樓主，所以我都搵到另一個臥底

用𠝹刀背黎𠝹？

學術討論

唔整太長可能驚斷
刀片申太長會斷

樓主同呢八百個正皮全部都要落地獄
人渣敗類賤鳩格

屌終於有人突破盲點 每次一有人見到武力升級就衝出黎話係狗做 睇到灰

good morning sir
good bye sir
我地喺地獄見 sir

比你做神探又點？
1.如果係真手足做 佢需要大量勇氣 為大家破窗 雖然做法係有勇無謀 但應該支持 不完美 有改善空間 但手足比你話係鬼 手足會點諗 下次做唔做好？會驚會怯 冇人欣賞 比人屌點算 嚴重打擊前線升級士氣

2.如果係鬼做 咁你有陰謀論屈我地 令美國唔幫我地 咁你想用咩方法解決問題？澄清係鬼做？你點證實 ？鬼始終傷左狗 但唔係傷手足 對我地冇影響
根本fc唔到既 煲大佢都冇意思 佢傷手足就唔同講法

總結有害無益 只會害到手足 你有本事就做前線表現真割頸

革命尚未成功
同志還需努力

我發現一句絕不割蓆真係免死金牌黎 講咩都得
神探 不如調查左啲浮屍案先

香港人就係咁垃圾 根本唔配有民主自由

就憑呢個post既正皮就知道香港人應該全部落地獄

up up

多撚餘

唔捉鬼

我得4隻字
刀鋒向外?

而家中共好怕美國香港人權法通過，用盡一切方法阻止同減辣，其中一個方法就係將示威者塑造成極暴力形象，因為美國已經講咗，唔想見到示威者有太大嘅暴力出現。
但而家就經常出現哩啲post，睇返不斷推post嘅都係新甩P或者殭屍戶口，唔知係唔係帶風向。

Push agree

支持捉鬼

哇屌，呢條友我block撚左佢好耐。。block得唔係三毛五毛就係on9仔。
拉

黨同黑警嘅劇本：盡快搵小混混放炸彈。

隻狗就發啦 俾自己友𠝹一刀 唔知收番幾錢

岩啊 其實講邊邊啲狗都死

係啊係鬼做 今次死唔去 見冇用 下次就真係攞狗命喇 狗對於呢個政權is nothing

唔知點講好

沉

咁耐仲未有割頸義士資料？出晒樣啵

Pus

記者朋友記得恐怖分子發佈會問下落案控告未 咁大件事 唔係要低調處理呀

戲子。
有腦都知
界刀唔應該直篤，
應該橫掃。

認真啲諗吓喇，休班狗都冇人搞，然後一下就大庭廣眾當住一大隊防暴狗面攞把𠝹刀仔𠝹狗？點諗都唔會make sense呀

可以告好多條罪呀! 仲on99陰謀論

狗衝出嚟柒
咁肯定係狗做啦

又拍戲？

大佬 出手果個你估成日做開呢啲野? 你估個個都識點樣割?
如果事先帶定口罩裝備 你覺得啲狗會係佢身邊行過就算?
好明顯人地就係為香港犧牲 分分鐘遺書都寫埋
屌你老母連登仔成日話無人做野 到有人做野又係度話好多疑點 唔太信係手足做
其實你地係想點

咁你去割一次示範下 唔好咁多嗲 人地肯第一個做仲要比你地班仆街嫌三嫌四係度懷疑 我係手足見到都心鳩淡啦 分分鐘人地仲讀緊書咋 你估斬開豬肉呀?

是撚但啦
邊個做都好覺得好happy

我從來冇分化 請分化撚唔好帶風向批鬥我

無論點都唔割 如果會眾籌 我一定會捐

起我底 睇我d post就知絕不割 絕對支持勇武

而成件事我只係怕中共別有用心同另有目的

認同 話係臥底做 唔等於同勇武割席
根本兩樣野黎

拉！屌你老味8點記得200正皮而家成8百幾，係咪咁多無腦，義士行前少少就話鬼呀！？就算係鬼都係幫手足做野仲好！

絕對認同，咁先人權法案先最有利
將一切責任推落d狗到 令到美國相信先最有利

之前咪話請ＺＨＩＳＨＩ死士既，係咪指呢Ｄ呀？

真？求source

一句講曬
話係臥底做 唔等於同勇武割席

討論下，連登仔都要拗下係唔撚係割
不如分兩條戰條打文宣
一方面我地一定係老虎都唔割
另一方面幫班狗宣傳下原來有可能係condom，會唔會仲有效過我地自己人打自己人

推。

由個post沉

anyway呢個post只係純討論

如果大家因為討論 而搞到分化係完全冇意思 對件事冇意思

唔希望大家互block 就正如有手兄屌到我仆街
我都唔會怪佢 我唔會block佢 只係每人睇法唔同

起左隻鬼底未

叫樓主過黎駁下
佢呢類人真係好煩 冇腦又要扮有腦
場運動已經四個月發生左咁多事都仲咁撚on9

大家可以打狗自衛，但千萬不要用致命的利器，這會拖垮這埸抗爭

Why not both

聽好了：香港是這些手足的家，他們不會忍心砸爛自己的家園，而且他們也是香港未來的主人，不會毀掉自己家園的未來。香港人相信天理，相信普世價值，相信這世界還有公道，他們有底線，即使再憎黑警都不會殺人，只相信公義申張的一日，這些傷害香港年輕人的人會受到應有的懲罰！
所以請你不要借著仇恨的怒火，將暴行嫁禍給這些年輕人

個個都轉行做偵探？

新聞有講
話等唔切白車

是苦肉計！你沒聽過有這招嗎

咁你又唔識諗下
佢係咁多記者面前做就係要佢地影到比所有人睇
產生模仿效應
同埋有一樣野要清楚
真係落手做既情況 同 樓主坐係冷氣房on99咁學人分折
係完全兩回事黎
任何事都係咁 理論同現實係永遠可能都會有落差

仲有個重點 上面已經有人講左
事實上運動去到呢個地步 武力升級已經係必然
好似你地呢類人 只要武力升級少少就乜柒都係鬼
個sense仲停留係魚蛋革命之前 真係拖緊後腳

請不推文回覆

如果佢係手足就唔割
但可唔可以下次醒d
唔好係個比人影到晒又走唔到嘅位咁做

我唔明連登係咪太多弱智。懷疑係黑警臥底做，唔等於反對勇武或割蓆，而且無必要為無做過既野承擔法律責任。黑警臥底做，香港人又做，總之黑警死晒就岩架啦

同意，正常都選卧狗或休班狗落手，被捉風險無咁高。眾目睽睽之下做，又走唔到被捉，又俾狗駁大衆同情

如果係手足做既，不割

笑左你唔叫裝修果d唔好蒙面唔好開傘比記者影？模仿效應 都up得出當佢成功走到
咁下次第個係咪又要多警多記者下落手

我寧願希望係做戲
如果真係有義士做，好可能坐終身
仲要隊佢唔冧，好蝕

出一大篇野 咪又係想割 好撚嘔心啊 你班仆街
手足仲有同情心唔想界死佢得唔得？
個隻狗之前做左d仆街野要界佢得唔得？
好心你班撚樣啦

呀sir
我哋都係想提返你做法唔完美可改善

中共搵人做嫁啦

係用唔利果一邊壓落去，完全不是Cutter 用法。

冇話手足做錯 只係的確係疑點 所以討論下

樣都出埋wo
咁都有得假咩

咁又係

又塞隻死貓埋黎

或者係我炒車了 我認衰仔

希望佢唔好被自殺被失蹤

大家要眾籌捐錢比手足

人權法用來揸中共春袋 就算香港比尋日再激進，人權法都照樣過

屌你老母 手足升級又想割蓆
就係你呢啲仆街搞到啲狗完全唔撚驚你班人
佢地𠝹刀𠝹下就割蓆喎 殺狗？笑話
我係狗都唔撚驚你地班撚樣啦

呀sir 我地真係睇多d世界新聞 各地歷史 尤其你都係執法人員 點可以唔睇睇其他地方發生過咩事呢
墨西哥當年 政府就係派人殺警 結果引到警察都仇視民眾 直接開槍殺人 而政府殺你前 當然唔會預先通知你啦 明未呀毅進condom 仔

你個個個都John wick 殺手47咩？

點解唔用生鏽鎅刀？

同埋隻黑警反應會唔會快左d? 好似一早知咁

你都on79既 乜撚野‘模仿效應都up得出’呀
模仿效應呢d係人都識啦點會up唔出
你條豬閪唔用腦up唔出就緊係啦

今次觀塘條友揀係咁多記者面前下手係佢既選擇
唔代表日後其他人 都要係咁多記者前下手架喎
模仿效應係講緊刺警呢個方法
唔係講緊多記者下手喎你有冇用腦架
刺警佢係第一個
所以係咁多鏡頭前做鼓勵大家跟
有乜撚野可以唔明姐?

Block鳩晒樓主加全部垃圾冷氣偵探
我屌晒你哋老母

如果你係有一丁點關心手足嘅
你只會擔心佢喺入面會唔會俾狗打死
正如另一個post所講，你根本唔會開心得落，更遑論走去捉鬼

遮革衝立會又鬼
魚蛋掟磚放火又鬼
結果去到今日都繼續捉鬼

依家有人犠牲自己，隨時坐成世
就係為咗去做大家唔敢做嘅嘢
佢19歳咋屌你哋老母

就係我哋太廢贏唔到正苦
罷工罷市又唔撚敢
叫你做鍵盤戰士開Twitter戰線又冇人
先迫到一個19歲嘅小朋友要咁做
結果俾你哋話係鬼

如果你想做文宣講係狗卧底做
你只需要去Twitter同美帝講，唔使喺度捉鬼

其實「核彈都唔割」呢句嘢已經好有問題
只係代表你咩都唔敢做，只係等其他人犠牲

結果依家連核彈都唔割都做唔到
屌

佢真係義士黎
你班冷氣軍師咪撚再屈佢收錢！
我識 得未？

收皮啦屌你老母神探

樓主呢d撚屌坐喺冷氣房就偵探上身咁嘈嘈貢日撚日就有人問點解仲唔殺狗，到真係有人落手就葉公好龍，屌喇媽第一次落手就要人好似做開呢行咁熟手

鬼你老母

唔洗樓主行出示威現場，你上fb睇下班人嘅反應再反省下自己啦，人地就真係核彈都唔割喇

唯一嘅疑點係隻狗咁都死唔去
證明手足仲未完全衝破心理關口
但已經走得前過其他人好多

的確有幾處唔太合情理地方，明知要負上咁重刑責只係為片隻狗一下, 傷果少少
仲要係咁多人影住又明知走唔到...........有D唔合邏輯

我意思係變魔術個啲
係頂帽變隻兔仔出黎

炒撚晒車 炒都唔緊
屌你老母你地對唔對得住果位義士
不割蓆 笑話撚？
金水捉鬼你地屌得咁大力

同岳義士相比
今次真係好多疑點
岳義士 vs刀手
動機: 幫其他人逃走 vs 唔知道
環境: 有逃生位 vs 逼到走唔到
克警反應: 毒打 vs 迅速拘捕

睇gif似係拮落去, 如果比我做我會打横𠝹喉嚨, 還掂都一定走唔到

我覺得只係伸盡左隻手就唔到力

同埋如果係做戲，篤手臂都得，唔需要界頸既

不過如果殺狗博同情係港共戲碼agenda既話
奉勸啲狗都係篤灰做人保平安啦
好可能下個就係你

如果我係果位手足
見到呢個post會死心

個個兒登仔偵探上身我係觀塘義士實好撚激心

樓豬肯向義士道歉未

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

前線警點說服自己單嘢冇陰謀？

政府好想前線警嘅死換世界同情
好多高層驚人權法案

我都睇死香港人做唔出。
真勇武果班一係倉到，一係海到。

淨低既只會係有利情況下郁手，破壞。

真係殺警既話，就應該更加小心謹慎，例如捉休班，打落單，估意比人捉到咁。

有乜理由咁多人咁難走，又唔戴口罩呢？

警署有人死咗，警察唔敢報，我覺得呢啲先係真手足做。

唔帶口罩其實都好怪

咁你明啦
真心輪到左膠和理非出動, 直到《香港人權與民主法案》通過

假設果位義士RIP,
又咪入popo數.

擺明狗扮啦cctvb 影住，有心做你點會係鏡頭面前做

殺狗義士有遺書

屌你老母入去道歉

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

1

點解平時D 頭盔都有遮頸
零零舍舍呢個就帶個咁既盔?
佢又唔係著速龍套裝

因為係死士
同埋刀隔離有血跡

sorry 圖2 都有個POPO都係冇遮頸
但係照常理 除非行動都應該保護好全身

我冇野補充

殺狗義士有遺書

比正評班撚樣答下我有遺書可唔可疑？
捉鬼係咪好撚好玩？

殺狗義士有遺書

玩撚夠未

按下千幾個正評嘅人，可以死出來道歉同眾籌嗎

喇，我就唔討論係咪臥底，只係客觀分析
當普遍人認為割頸手足係臥底的時候，大家就會偏向唔幫手救人，即係眾籌安家費、法庭聲援嗰啲都會放慢晒手腳，對佢被判刑的憤怒亦會有所下降
最後依位手足可能人間蒸發埋都冇人理

眾籌

潛撚曬水啦
一日到黑話人唔敢打又乜又7
有人敢做又話鬼
左膠真係害人不淺

屌你老母樓豬

樓豬死撚咗佢喇

成日捉鬼 捉捉捉想捉翻你落老母個閪到

捉鬼撚肯同義士道歉未

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

我錯了 炒左車

係隔離post道左歉

係臥底既話 班condom仔真係陰公 上頭唔care佢地安全不特止 仲要派兇殺人黎左策略，一個唔夠就下個
Once condom, forever condom

好

屌你老母垃圾香港人
見到呢個po決定休息 你地慢慢玩啦

一個post就吊撚哂班捉鬼捉上癮既傻閪，真係精彩

割，完全封鎖

屌你老母捉鬼撚，成撚日話核爆都唔割，個手足做咗你哋班左膠懦夫唔敢做嘅嘢，就即刻衝出黎話人係鬼，宜家手足俾人告意圖謀殺，個幾千個俾正評嘅去咗邊阿

屌你

你哋班仆街肯道歉未啊 個個都當許義士係鬼係condom
我同佢素未謀面 互不相識 都好撚憎你地

如果係我，我一定唔會用刀
起碼咁

一定係狗做

有心用界刀動手，點會由則面輕輕一吉

1.佢唔係一個聰明既人
2.臨時怯

你敢做先得架如果如果

睇到呢刻真係頂唔撚順
你地班人係咪真係ff到咁
比人割頸 你地又要話係夾埋做戲
條喇沙仔都寫哂遺書預左豁出去啦
其實真係乜都你地講哂
咁班比黑警禁低打到骨折d示威者
點解你地又唔話係佢地自己人？
比人禁低果d分分鐘都係黑警臥底喎
你地又唔講下？
我本身係淺黃都開始睇唔過眼
根本深黃就唔比人有其他意見
人多蝦人小
一日到刻將你地認為岩既野就當事實
on9

其實樓豬，好簡單
首先佢唔係專業殺人，無經過殺人訓練
第二佢係衝動行事，無良好的抗壓能力
第三佢係預左一換一，可惜臨時怯場（#1遺書）
最後佢係自然反應，一驚就潛意識向後跑

完

而家假設呀如果我要殺一定要popo重傷，利刀割頸，冇做到唔比假設，用下腦

個個金田一上身咁撚款
世事都比你地看透
有妄想症睇下醫生啦

其實戴左口罩 狗個警戒心會高好多. 仲難落手. 到時可能皮膚都割唔到就比人打返轉頭. 佢應該都好緊張下嘅. 殺人wo. 有邊個正常人唔緊張, 失敗左一係死一係終身監禁. 如果大家信佢係手足, 大家應該欣賞佢嘅勇氣. 而唔係笑佢無腦. 起碼佢敢殺狗.

同意，我誤會左手足，對唔住

希望手足平安回家

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

又黎 吊

眾議院0反對票通過人權法案呀懵撚

唔可以假設每一個犯罪者都係聰明

總有啲無腦又要衝 抵撚死

咁有可能佢只係想嚇吓班死黑警，等佢地知驚，根本唔係想攞佢地命。

睇張gif
好似利果邊向下 （唔利果邊向頸）
我有冇睇錯？

樓主係垃圾3毛 不推文

仆街 我炒左車啦 仲幫我推post

唔好侮辱手足啦屌你老母

我都係咁話
有人夠膽咁勇既時侯竟然比人話係狗

binc

你地班捉鬼撚
係咪以後只需叫手足做和理非製造最美麗畫面就算
如果真心勇武嘅手足睇到一定好傷心

好好反省下